原來民主自由一砌都係假

自由燈塔既美國都可以出現13萬：0情況出黎 究竟呢一代既香港人同台灣人做錯啲咩？

世界就係咁黑暗

買大細，連開13萬次大

痴撚線 真係肉酸核突到呢 好似中共手法

仲衰撚過中共

因為的確係中共手法

幕後的手法

分分鐘同一班人嚟架啫

之前有人講過黎個世界其實係由一班IQ高同有錢既人控制住
好多政治上既所謂紛爭都只係一台戲
當然...信不信由你
假的真不了

真係好撚絕望 由細到大學既堅持既都係假

可能係假新聞

一砌定一切

所以乜都假
利益最實際
民主真係咁撚重要既
香港200萬人一撚早寧願無咗條命去同你爭啦
仲有心情IG打卡去staycation抽螞蟻咩
成班傻9

都係有錢人控制世界

【美國大選】郵政署承認30萬張選票不翼而飛 涉12州包含搖擺州 威斯康辛州

睇到拜登醜聞一爆
全部媒體包括社媒都封殺就知咩料

所以一係就奶共
加入去玩呢個遊戲，坐中共專制維穩既順風車響今時今日呢個西方民主制度淪陷既時代拎著數
一係就好似連登仔咁做政治all in
下場好有可能好似六十年代班老左咁
因為賭輸咗政治，浪費咗一世人

其實成件事發生喺重視自由觀念既國家係一件幾恐怖既事
情況就如個國家得番大公報咁
不過我好奇美國人點樣可以唔俾媒體影響下繼續投Trump
仲要啲票咬得咁緊

證明藍屍某d睇法無錯
只係佢地無你地咁天真嬌

香港人同台灣人可能錯就錯在比內戰中嘅中國人提早富裕100年
(英治/日佔 - 加速西化現代化)

而家上帝要我地連本帶利還返

推

造假可唔可以叻D？
中共要攪人地嘅選舉可唔可以做好少少
數1%多左13萬票 唔好當人地咁無腦好嗎？

係核突，但係冇人制衡到咁核突都冇所謂

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

「如果我係五毛」，我就襯機出黎改變大家對民主既期望啦

「嘩，原來民主係咁」
「嘩，所謂民主國家都咁亂」
「嘩民主選舉真係黑暗」
「無㗎啦，去做小粉紅叱把啦」

有人既地方就係人治，制度只係有權同識玩既人既擋箭牌

得錢係真。

只要多過一個人，就有可能出現壞人同好人。美國幾億人，自然都有好有壞，最緊要自己做個好人，相信世界仲有好人仲有公義

又係你五毛小子

當年甘迺迪案夠離奇啦

人性不嬲醜惡，只係人地有check and balance呢樣野去制衡

唔通日日被失蹤好?制度冇完美, 但點都好過極權皇帝

天下力架一樣黑

😆 美國竟有一半人口支持呢個"攪細路,貪污賣國 性慾失控"嘅賤種"拜登.
😏所以今次我對呢個國家"另眼相看" 了~🖕🖕🖕🖕🖕

中國到底印左幾多銀紙出黎收買全世界
入股KPOP公司 TIKTOK一堆後生仔洗哂腦
騰迅買撚哂最紅既GAME
乜春REDDIT FB TWITTER 全撚部都控制哂
APPLE /荷里活演員/NBA運動員 歌手全部有份賺中國錢既無一個敢出聲
你講得出有影響力既人/公司都俾支那收買左咁
真係好撚恐怖

想當年睇完House of cards已經明白到問題出喺個制度

其實joe 贏，都唔係好差啫

邊撚到真係有民主自由，2020年仲信真係得啖笑，係利益面前，尤其係國家利益面前，冇任何意識形態可言，你識少少歷史就知，當初二戰完左之後，美國係同蘇聯一齊攜手，瓦解左英國嘅霸權，再到最近加泰公投獨立，你睇下比唔比你獨立？

究竟左膠係如何煉成的

係你港豬蠢姐

買大細都只係大/細/圍3個選項
但其實名單上只有3個，但仲有1213個人係總統候選人，只係需要另外係投票單上寫名，所以加埋呢個機率

將個世界收縮 諗成學校 其實你就會知就算你係學生會會長 你就會俾好多勢力夾住

更何況真實既世界有更多既人性貪婪 更多既金錢 更多既威迫強暴 有勢力個班點會咁容易放棄權力

路西法效應其實仲講多左一樣野 除左人有權力會忘記自己變成邪惡 仲有既係一旦擁有就唔會放開

表面冇左帝制姐 暗地裏你真心以為冇？係維尼同金肥仔做到出晒面姐

所以點解想侵侵贏係 佢起碼都想挑戰呢個影子

假到咁
IQ高極有個譜喎

比支那啲法科嘢搞到掛

回憶小子 食撚屎

民主黨同中共係蛇鼠一窩

民主自由係普世價值有咩假唔假
假既錯既係選舉制度 方式 程序
而家被undermine既係美國民主制度信心唔係民主本身既內在價值

太天真啦 從來都知美國都只係假民主 香港連第一步自治話事權都冇

你老母俾人輪都唔係好差姐

回億小子講埋啲垃圾嘢都有人信，我就笑撚咗

共產主義國家都有機會，未必一定中國嘅

原來雜主席玩到咁大就係想宣揚民主都係假野lee個訊息
我收到了
不過希望美帝唔會太嬲
你死會有全屍俾人恥笑啦

搾14億全地球最勤力既韮菜+三大金融市場之一
加上東亞人均智商 比任何一個正常政權都已經稱霸地球
我甚至一度懷疑支那共產黨興起係咪猶太佬搞出黎打壓支那人既陰謀黎
如果有一日支那真係玩民主 講人頭猶太佬都係等收皮

以後左媒可以同中共黨媒一樣啦
建立出佢哋嘅一個世界

美國人唔係傻㗎嘛
至少唔會啲新聞講咩就信咩 佢哋肯定都睇到有唔妥
屌不過冇辦法兩個州都係輸黑哨

一直都講美國影子政府根本就係中國班元首
所以trump之前先講到明要打影子政府
又同中國撐到咁行

駁唔到個啲只會 pr5毛拉

信念可以係假但係物質唔會背叛你

咁緊係喇

只係做寵物同食豬餿既分別

點解美國無民主自由
民主自由就係假？
係咪美國無 你就唔會追求？
你係咪只係想移民美國咋

幾歲啊
重好人壞人
標準喺邊啊
你會唔會覺得自己做緊壞事啊

TRUMP輸左唔代表冇民主自由

只係我地會冇左好多/冇哂

自由燈塔既美國

大家收拾心情諗下拜登做香港人要點做好過啦

世上有好多事情都可以作弊, 係咪都係假?

只係利益分配

美國都作弊咩都無希望了

一直都覺

香港垃圾會都係咁做大戲交行貨比香港人

甚麼教主國師熱狗 過去一年全部露晒底 都係共狗黎

你們一直崇尚的
美國式民主自由
其實是一個笑話
你們快些覺醒吧

隔離po講係fake news喎 樓主fact check咗未呀

deep state=中共

一個一早睇清現實既人響連登咪變咗五毛囉

其實巴馬年代
同the big short 個期
中國已經買左好多美國產業
個時成個美國房地產 差唔多係中國買哂
佢地係個時買返黎 依家套現換美金 支持拜登
其實都唔使用幾多錢

夠未

因為出現選舉舞弊就要取消民主自由?

你會唔會試過因為食物中毒呢世都唔食飯呀?

而家係要解決唔守規則嘅人!唔係取消個遊戲!

又講fake news
侵粉真係無得救

咁你仲咁不智同班連登仔舌戰
偉大到呢

做咩拉台灣落水

如果真係有呢班人 咁佢地iq應該唔係咁高
呢場show要做得似d應該唔難

So true

睇佢哋哭喪真係覺得 唉
某程度連登仔唔配民主自己攞黎

接受現實啦，我地呢代係要見證民主自由既毀滅架啦

人大都要寫個服字

喺「壞人」眼中你咪係「壞人」囉喺某啲政權下你咪係要被消滅嘅人囉你連做返自己嘅機會都冇

美國既民主對內本來就係有錢佬用黎控制平民既一種方式
對外就係用黎打擊較弱/窮既國家去打壓政敵幫自己爭奪利益既手段
今時今日點解失效？
咪因為個制度開始反噬班有錢佬，真係開始影響到佢地既利益，佢地咪要做野
對外方面，中國又真係發展到有足夠實力抗衡你
至於香港囉喎，咁撚富裕，點會好似窮國d人咁用條命去同你爭

咩幾歳

仆街到唔俾監票添 淪落到支那咁

我覺得其實民主自由唔係假
係接近完美既社會狀態
但呢樣野係現今社會甚至將來都係無可能實現
應該話一日仲有階級觀念 或 錢呢樣野存在 就無可能實現
永遠都係一個死循環

因為民主社會既實現會抵觸左大部分依加擁有特權既人既利益 （金錢或權力）
但呢班依加擁有特權既人正正控制住呢個世界既走向
佢地可以控制我地睇既野 聽既野 學既野 食既野
甚至令普通人消失都得 從而去維持自己既利益
維持佢地既特權生活

見到有人話13萬票邊有可能係咁多人面前做假 全世界睇住 握咁多人難度好高？
其實有幾難 控制社交媒體已經可以啦
就算真係比一部分人發現左 你又咬得佢入咩 一句fake news 你都有排fact check
仲要有d野係無得fact check 你要知道真相除非你係現場睇住佢出貓 唔係點fact check
片可以假 相可以假 聲可以假

呢個世界就係咁現實
有權有勢真係做咩都得
特權人亦唔會想放棄自己每日酒池肉林既生活黎換普通人既民主自由

但其實民主思想就係講緊利益。
大眾嘅利益

當然，點樣定義「大眾」，反而係討論嘅重點。

英法美等國家玩咗民主幾百年啦，國內就民主，對外就邪惡殖民，欺負別國百姓，甚至捉佢哋返去自己地方做奴隸。

所以我好尊重托派，佢哋真堅持。

分享少少別人的二手資訊。

用美國為例，唔好以為美國「民主開放」嘅基因喺當地咁普及。
加洲、紐約嗰啲當然好啦。
但南方啲人仲係鬧緊有乜理由可以俾奧巴馬做總統，黑人嚟架。希拉里女人之家，居然走去選總統，成何體統

Iq高一定係玩暗殺
傻先同你明刀明槍

你而家先知？

叫得民主黨多數都無民主

咁點解要13萬票一次過入
現實係有錢但on9嘅人都唔少

估唔到部分美國人思想咁落後

如果真係黑哨，其實選嚟有乜意思.......

你要知道連登好多中學生 唔洗曬心機去改變人地諗法 持唔相同意見就係五毛分化pr

笑撚左
你以為死鬼世界真係完全民主自由咩

唔準你嘲笑連登仔
你根本唔知人地付出左幾大努力,開左幾多個post!!
即刻同佢地道歉

都係利益姐依d 野點解後生仔都投biden? 有冇諗過trump有冇比過利益後生仔 股市gogogo受益嘅都唔會係佢地啦邊撚個會理因為投trump可以打鳩支那 面對現實啦依到d中學生 世界只向錢看

台灣反而最正常

醒未?現在係自己攬住自己死呀,連攬人的資格都無埋

民主自由法治係真，但人會腐化 特別係痴埋共產嗰度

根本沒有完美的民主，醒喇！！！！
乜都係相對

中共都做唔出

心水Ching

我驚你老母想俾人輪都無人肯輪呀😂😂

其實不如你直接講下joe當選對我地有乜撚野影響？

睇大神分析啦

哈。一堆幻想就叫分析？！想當年習大大搞總書記終身制時，trump俾咗啲咩回應？？如果唔係新冠肺炎，trump根本唔會對華立場咁強硬。

根本邊個做總統對華立場都唔會有大分別，我反而覺得奧巴馬時期嘅民主黨比共和黨更加上箝制中國。從2016年共產黨唔想希拉利做總統就可得知。

你就真係發撚緊夢,今日的技術轉移大部份都係奧巴馬時代開始侵侵年代有成效,抖陰就係好例子,換左拜登上台抖陰仲會有事?拜登明言會重推美國同其他國家的多邊關係,而美國必會以歐洲為重,對南海則唔會咁睇重;仲有,武漢肺炎呀

On9。個個知少少當正自己係專家。當年係邊個政黨出嚟搞亞洲包圍網？邊個第一個出嚟抗議南海問題？係奧巴馬政權呀柒頭。拜登都未上任，你咁撚快就知抖音會無事嘅？trump派兩隻軍艦過嚟南海散下步就叫睇重南海？！你個腦生咗喺個屎眼到？？

又公道啲講，同咩國家冇乜直接關係。無論邊個國家，鄉下地方居民諗野相對保守，係好正常。

咁西方幾時還幾百年畀全世界

一早知 所以唔知點解當初咁多連登仔講到好熱血咁 你投靠另一邊 咪又係黑

還緊啦
成堆白左日日self sabotage